[贏] 海洋暖化導致全球魚獲下降5% 中國東海失收比率高

海洋暖化導致全球魚獲下降5% 中國東海失收比率高

一項全球性分析研究指出，海洋溫度上升已經導致全球魚獲下降了近5%。鱈魚、鯡魚等多種魚類和貝類成為海洋暖化下的受害動物。

研究指出，在中國東海及北海一帶，魚獲因海水變暖而失收的比率高達34%。這個急速的變化，威脅着全球5600萬名漁民的生計。雖然早有預測指，海洋溫度上升對未來海洋生態系統構成嚴重破壞，但今次的研究結論嚴正地提醒人類，氣候變化已成事實。

研究人員指出，一些魚類本來受惠於海洋變暖而增加繁殖，但當溫度上升到某個限度時，牠們的繁殖率將會下跌。

關撚暖化事中國人出海鑊鑊都成個海撈上黎，非可持續撈魚怪得邊個

捕到成個海冇哂魚又懶環保

冚家剷式捕魚，大魚好食，魚毛又鮮味，中國式食法

環保對中國漁業失收
呢度會撐邊一邊呢？

絕子絕孫式捕魚

香港都唔係好啲釣友都係冚家剷式釣魚

支那漁船睇怕要流浪地球

中國係炸魚，拖網

日日咁拖
拖幾個月都無撚晒啦
on99

關咩事 比班友知道邊度有鯊魚 同你撈撚起哂上黎都仲得

支那人自己都知自己班漁民點捕魚，呢次真係無得抵賴，確實自己抵死。

d網眼細撚到魚毛都走唔倒

誰來養活中國？

前排先話支那排好多水銀落海

賴啦支拿狗

其實一直咁諗地球會唔會實係比支拿收皮

收皮啦 D支那人去埋阿根庭海域捕魚
仲要冚家剷式咁捕